[自毀人生系列] 想入行做IT

IT既career path係點?

由programmer開始做,以咩做目標行落去,先唔會中年失業?

利申: 考緊車牌 中年失業可以做的士佬

居然冇it人入黎插我

屌都廢事

你要死唔通唔俾你死咩

你遲早都跳樓 順手答埋你送你一程
你是但考張entry level it cert已經入到

無IT底中年開始響香港做programmer好難。

我好後生

走啦 唔好入行